[扮工動物園] 水繼續吹之星期二

好熱~~~只係由屋企落地鐵站幾分鐘我都濕晒咁滯

今朝俾44行大欖

早

唉屌 翻到去又係唔知做咩鳩

早晨呀大家

早！
新人揮手

早晨

返新工先黎鼻塞，點解個鼻要咁對我

早呀

棗
新人留名

我都係新人

個鼻都唔鐘意返工

你都新？

早呀，第一次同你傾計

早，新人你好

琴日咪傾過~~

係，你話你尖沙咀返工，會唔會好遠返工

是咪無咁塞?

我今朝晌柴灣站竟然係兩邊月台都無車 (晌度住咗一個月, peak hour 好少見咁嘅情況)

男男~~~其實你同祖藍都好襯吖~~

大家都是Lam, 不用分那麼細

明明返沙田
而家已經係九龍塘
我真係好鐘意返工

你住元朗？

返10點

佢太矮啦

1015啊

幾好，唔使返咁早，收幾點？

2015好痴線
但新工其實又好似幾好玩
但老闆好似開始覺得我太好奇有d痴痴地線

我住九龍

唔遠都好D

你好高？？

你做咩？有咩咁好玩？

我尋日訓醒晏覺就病左

新人留名

返工要坐個半鐘車真係好辛苦

鼻敏感?

半個鐘唔算好遠？

坐車訓下囉

今朝東隧出去個條橋都好塞呀
塞到去金鐘都仲塞緊

係一個半鐘

清究竟返幾點

咁多位早晨

巴打驗眼啦

女人黎講算高大威猛

好似都高過

食個早餐先

清做邊行返咁晏?

都話1015

慢慢黎，應該好快上手

是咪無搵衫嬲住攝親?

起身嗰吓就已經辛苦

可以訓耐D

清, 個半鐘喎

大近視

嘩
你屋企同公司隔好遠?

我睇錯

啱 仲有10個鐘先收工

早呀

鐘意韓星?

其實你幾有天份做呢行

個~半~鐘
一小時三十分鐘

你要接受我有時差...晌我問呢條問題時, 我仲未睇到你個答案

新人留名

早晨

咁都比你發現

我個陣又唔覺得好凍
係訓訓下鼻水倒流喉嚨痛

係，我睇錯

個半鐘真係好遠

hi

所以我之後都唔quote都知你之後會見到

易滿足
肯比客屌
完

咁一定好受男人歡迎

我都想係半個鐘 我會開心好多

D客真係咁隨便？

咁忙唔忙架平時？

早晨!

你的名字如何

人手嚴重不足，好撚忙，但我仲學緊野

除非你真係好深入了解 如果唔係都幾難識佢2個

續個道歉吧🙇

細路仔唔識講嘢唔好見怪

加油，睇好你

出面好熱

結婚
我就快60路，唔知仲結唔結到

歡迎

新人

呀下~~~

今朝咁熱鬧既喂
動物園送入場券?

人

有志者 鄧竟成呀

搵個死左老婆嘅伯伯

薯 我好尊敬你架

一齊努力追POST!

HIHI

咁唔好咩?

今日免費入場

虎哥

hey~

好命嘅孫都抱左喇

好似係

返到公司

呢個比較另類

你明白就好

訓陣先啦

9月咪你個仔 快D叫9月搵個孫比你

啪到佢馬上風

早晨，等轉工留名

唔好計啦

嘩..好耐無入黎
一入黎就講結婚

搬左屋咩

嘩咁都見到你

D名已經搞唔清
新人留名

新人冇人理

識得呢度管理員可以了

U?

如果係紅字可能多D 人理

梗係唔係
我新人黎架

有人理呀 早晨!

你係妖魔黎架?

我廢青

超快

唔係色魔就得啦~

乜水

飲多D水

你估下

今朝買左支野飲勁快變暖

結左婚一個人住得唔得

係呀,熱多幾日啦

我要去台灣追風

得牙

你係MK?

從左良好耐

本身支嘢唔夠凍

改個咁既名把_咩

分家產

拎個時好凍，等左一陣巴士就變暖

再改囉咁惡

晨早流流講結婚真係大吉利是!

Agger

我~都係唔提佢喇

咁誇張，暖暖地都飲住先，上左巴士就凍返

係

所有新人我理 我呢度歲數最大

咁不如講生仔

我打字慢

改番名喇

有錢伯伯都唔會搵我呢啲54歲
搵個老伴安穩過埋下半世

點解辭左職既日子咁難捱

好呀

嘩，立立黎架

今日咩日子

提起又飲返啖水先

研究過程OK, 結果不了

原來你係 扮工大師兄

分開住?

open day 好似係

返咩新工呀

由布院住邊間?

La Pig

結果我都生唔出喇，我54歲已經有心無力

同比利打g囉

咩料

飲吧，呢個天氣飲水好重要

我係咪要學緊張拎部MACBOOK番去REMOTE PLAY

呢幾日唔見左壽司？

你去得邊

仲有冇伯伯單身?

去左旅行呀~

唉我都唔知

享受下廢青人生

發達升官_ _ _

我都好想去旅行

咁開心

唉,冇機票,冇得快閃

邊個係壽司呀

生化壽屍

好似話佢去北歐睇極光

喂JAP 15號一齊射波衝2K點睇

之前係度吹水，你唔識？

藍色字的

去咁遠咪有排先返？

佢無講低喎...

射你妹

9月中睇極光,好睇彩數,岩岩先開始有

都有嘅，book定安老院先

請假去啦

我比我個妹你你係咪射

烤乜廚?
湯布院好多細細間,好似好正

不了

食左兩支煙個人都唔醒,係咪要食第三支

嗯有弦外之音

拎支大頭針吉自己大脾

有冇人今晚睇發佈會

好痛喎

唯有等下啦

嫩草.....都可以嘅

咁你去瞓啦

我諗我會訓
反正聽朝就會知

你岩,睇SUMMARY好過

你介意婆孫戀?

聽日有人整理好哂仲快知重點

不能同意更多

我上年睇完MARIO就訓左

始終女人不喜歡細過自己既男人

真心咩?

點會呀

一啲啲姐

咪係囉.識唔識咖

你要自貼!

原來你就係壽司

記唔記得我

小鮮肉啵

你接受到差幾遠?

真心都不會喜歡？

我不知道，我唔係女

婆孫，應該幾大距離，你OK嗎？

咁你會唔會鍾意姐姐呀?

我唔想拖累佢....
要佢承受世人嘅眼光

無出過post就無用？

爸爸

我喜歡呀

但婆婆就會尊敬

係咪儍架

乖

大家好

返之前份工做得好頹，但就係試用期內搵到而家呢份工咁就轉左啦，但返返下覺得而家呢份都有啲唔係好慣，唔知再去唔去諗搵工好

薯女54歲
薯女爸爸幾歲?

大細我都喜歡

接受到大幾多?

食個杯面先

大自己2-3年掛

邊個聽yui

3年到，你呢

打算裸辭?

餃餃~~

係咪膠餃d 朋友

終於可以上水
但已經食緊lunch

咁又唔會，會做住搵，係唔知點解好似過唔到自己個心理關口咁，上一份工明明都係咁做，而家就覺得第二份都咁快走會唔會係自己問題

婆媳糾紛?

媳唔滿意個婆

你幾歲

搭唔到嘴，我屋企人都好錫媳婦女婿

我31了

我地都算幾尊敬長輩

有啲啲佬味

古語有云，相嗌唔好口，夠薑就隻揪

金句

椎名林檎

仲好年輕

係你面前我是小朋友

行喇,食煙喇

未試過唔知，唔OK掛

結左婚都無話中唔中女，照顧好家庭就是

係鴻鳩哂

有特價吖 邊隻吖

糖妹

有諗過呢樣問題....不過我對上做得長個份工係7月先quit，我唔擺而家呢份入cv既話其他人只睇到我*失業*左兩個月囉

still alive

你幾大？

反正我無女朋友 等老母 埋我都同我包軟中華過世算

金身都難捱？

落街嘆下茶啦

大自己1年左右

波經理

老lap

每6秒50蚊
報名呢邊

我見你地討論結婚以為你地都係有家室

咪ff 啦

估唔到，係啱畢業既小妹妹

long time no see
男神JAP

50歲（a0)

我估我結左婚(如有),我老母應該唔會點理我掛

lap轉左工未？

轉唔走,D工唔岩

即係食煙無用囉

報名

思想傳統？

戒煙喇

大陸煙，不了

飯嫂

有啲呀媽會覺得個女仔同佢爭自己個仔

男神波

[img]圖片網址 [/img]

見返老LAP真係好開心
如果老球都返埋黎就好

就夠鐘食飯

最初我都會諗過我老母會係咁
但應該唔會既

錯 即係唔夠濃味

其實食煙既有邊個想戒吖

hello

有冇帶過女朋友見過家長?
睇態度睇得出

wadiu好多頁，我唔爬喇

波經理：不了

食完lunch

應該自己住返幾年,等佢慣左個仔成日唔係度先

唔好放棄呀
我都追左好耐

太濃

又黎個韓國人

結左婚諗住同埋屋企人住咩?

邊個老球？

老肉球

加密

第四支,魂已回,謝謝

會然LAPXXXXX食好多好多女

so9sad but ture

放棄
我轉場

iqosJJ揮個靚手
btw返到公司梗係沖返杯茶提提神

IQOS其實咩玩法,我見好多人食

況且都冇話一定有offer啦

清楚自己想做咩先....只係知自己想試下搵啲唔駛對客既工咁囉

15mg 都未出聲

DUNHILL

老肉球改咗名

gogogo

電子煙
幾方便，但其實貴啲
但無焦油
呀哥為左啪第二胎轉左食iqos

iqos 不了

有用咩
BTW就快要戒煙

準備買M記

幾時紫菜味

電子煙咀入面有枝heater
heater將特製煙絲加熱，咁你吸就吸佢啲霧好似係
用完枝煙彈就掉

北巴

真空教授

其實話個焦油量低左
隻手唔臭，又唔怕辣親人咁

呢幾日瘋狂玩公司啲新system好多野記
就快痴線

點解要戒

即係水煙

番新工冇得食煙

星期日食飯又比人催完，一催就唔想食野

點解
你又追b?

早呀底褲

水煙我接受到

做野果陣會搵唔到要睇嘅野
出錯單之類
因為無manual教你做全部都是人講

我去財經台咋

水煙不了我條氣管對水煙好大意見

又唔會嘅
可能變左終界龍呢

又講呀
但你連個呀伯都未搵到
聖母咩?

我理解佢地嘅
佢地知我鐘意小朋友，知我成日自己摺埋
但結唔結到婚生唔生到仔呢啲隨緣啦
可能我命中註定無仔女緣呢

等儲齊一套鑽石裝過嚟挑機

收到炸彈

遇到先算啦 我係見到佢地成日好擔心我嘅樣，我個心唔好受
其他方面我已經做得好好盡量滿足佢地

肉球

bomb~!

我黎緊幾個月俾人炸到體無完膚
我好想放兩個wedding飛機,跟住去bali join另一個frd wedding

我都想收
想睇自己朋友結婚

做陣野就咁多頁
今日真係好熱鬧

睇錯 你派炸彈

今日可以開3啦

爸爸結婚請我做花女

我10, 12, 1各1

你未有耐啦~~~~香妹過多三個月先十歲

呢個識搵女婿

我炸得好無辜
果個係一個唔熟既同事個女結婚
成間公司除左我之外收到帖果D都係管理層
我係咪要問下班大佬封幾多啊

點解你又會認得我

都幾錯下喎

有冇咁多人結婚

花女係唔係要處女嫁?

我記得你~~雞脾吖嘛

我有理你, 但我時差好大

請問這裡有沒有管理員

D同事輪住結

雙春+潤月嘛

呃......好似係，得4、5歲喎啲花女

唔好問
問左就要跟
佢地封2000 你就奶野

管理員=香媽

妳未到...
好快會感受到

佢覺得你都係管理層

你咪係囉香媽

未來管理層
去邊到飲先

好彩我啲同事都好後生

已經感受到，我身邊啲人都結哂

時間就是金錢

依家都仲幾想感受下

期待你派炸彈嘛

31頁...............

派埋動物園嘅話酒席都幾甘啵

今日好多人
我追post都有困難

封2000我帶多個朋友去

虎哥
我唔得喇

幾時？我去我去

唔洗急

識下多啲仔

爸爸
我唔急，但我屋企人好急 我宜家返屋企同佢地食飯前會有啲焦慮，要不停去廁所

今日進度唔錯,入黎留個名先

做過3次中同兄弟

無，叫下姐

無1200蚊人情不如唔好黎飲囉~(高八度)

薯角識完介紹我

唔好講笑
因為係荃灣

挑 好巴閉咩

次次收男家帖我都會問一句，你真係諗清諗楚？

我真係唔急啊

封咁多架咩

我見最熟個班 都係2-3K左右咋喎

相逢何必曾相識, 在這傷心者通道上同行~~

MY BEST結婚時都有講同一番說話
話說佢下年又結婚了

我唔敢做雞仔媒人

又

幾時？邊間？
我要食乳豬呀爸爸爸爸

你拎左電話 我自己搞店

又?

咁咪好~

通常咁講完就會閃婚

財經台都追唔到post

我要食魚翅

我都係

圖呢

我好快會離開

應承左
但睇岩自己食左
唔介紹比你你會唔會嬲先

你好似李亞男？
我想問好耐架啦

有排觀望

呢個幾睇好既...

有人頂得順我先算啦
我自問極品大男人

不許你註定一人

唔會
唔係你就唔係你既
一齊都無意思
如果你自己食到 都好啊

今年咁好炒，身家暴脹左幾多？

呢個幾好睇既...

又睇錯

極品

哦
你係壽司

驗眼啦

好大

中秋你注定一人

你睇野都幾特別

你同大喬撞左歌

好彩扑中左隻
身家大增5%

你個樣似李亞男啊
好彩你男友唔似黃祖藍

唔止5%

不記錯老LAP身家好似過千萬

糕

千萬印尼盾

謝謝你呀豬

糕好正
成功人士FEEL

中秋緊係約你心儀既對象去玩蠟燭

Then?可食用？

薯B

要瞓, 不了
聽日去手機台就得

又好，約佢返屋企玩蠟燭

明明係加幣

睇下遲d有冇referral 俾你

越南幣

可

緊係

咪玩我啦大哥...
我只係條可憐蟲

好好炒，本大唔止十幾萬
我係沈門post見有人炒左首期返黎

其實係津巴布偉幣

喂
點解有個b字？

come on james

I LIKE

明明係英鎊

成功既可憐蟲(可食用)

但佢淨係鐘意靚女
自問我生到成個欣宜咁

高手

可否試著成熟一點

有咩問題?

汪阿姐熱咖啡

正
想買低溫蠟燭滴下

你好過份

薯B 太謙了

俾人,定對人地做先

你問肉球
真係無呃你

靚女啊嘛 我知

叫我隻貓滴我

吸引力法則下，咁既mind set 唔掂

其實會ff下結婚生仔嘅

咪一齊玩我

咁...
come on james (成熟一點)

成副身家得幾萬蚊

間唔中就有，我都中

咁身材好囉

可流動：幾萬蚊
股票、樓：幾千萬

仲玩

邊有
你問肉球

我金魚黎,收開2k/hour

2k/hour我留返自己買股票

唔該唔該

最近買開d乜呀

有無問過先派？無就俾返工

66，內房，紙股，汽車，apple概念股

阿女唔差啊

想搵快錢
有冇好提議？

全部發到豬頭啦

有
過哂啲錢比我先

做鴨

跟你學野

1001！

管理員有時差
未必開得切門

就爆post
唔好研究點搵到我
研究下點搵到香媽開post先

我呢d 廢柴黎

我點搵你呀！

[扮工動物園]大熱天時之星期二

環保post繼續